王陽翎 全新混戰[上]： 警隊詭異「內鬥」之謎、 鄧炳強+陶輝漣漪效應、 政治部隊與販冰兵惹禍

王陽翎

全新混戰[上]：
警隊詭異「內鬥」之謎、
鄧炳強+陶輝漣漪效應、
政治部隊與販冰兵惹禍
《點評+政解．悶透社．王陽翎（于非）》

日前（5月10日）警民衝突在尖沙咀、旺角一帶重燃，事前一連串西九龍反黑組警察被捕並無影響，今日白衫督察喝斥藍帽子，如此曖昧詭異，到底警隊內部發生何事？

推

留名

唔好浪費時間捕風捉影啦。。。